一早覺得抵制TVB班人係打手，今日仲公器私用幫人賣廣告:o)

抵制TVB個團隊公器私用，無啦啦走去幫蘋果廣告商R Like，不過我buy你

「我哋向來有破有立，做得好就讚，做得唔好就勸，今日恕小編公器私用，借咗呢個channel嚟撐蘋果廣告商，希望各位粉絲唔好介意」

from sayno4tvb channel

【撐蘋果🍎廣告商任務@ 14 Aug】
好多人可能已經讚好咗，但你留咗言未？

你撐 #蘋果日報 ，我就撐你，就係咁簡單🍎❤️
#SupportAppleDaily

1. 唔一定要由頭like落去，好多人like到一半就放棄，所以後面啲Page無Like，你鍾意中間開始又得，尾段開始又得，隨機撳都得

2. 小編無辦法收錄晒全部Link，相信大家亦Like唔晒咁多，所以Link係小編盡量收錄，排名都無分先後，最多係分咗類

======網購及雜貨======
💎 重光x同人辦館 Our HK Mall (網購) 💎

💎 網店💎

💎 好生活網購 💎

💎 me, Me & ME 女性服裝及內衣 💎

💎 Cream Japan日本雜貨 💎

💎 Asok Thai 阿叔泰貨專賣 💎

======食物及食肆======
💎 Nutchies樂脆腰果 💎

💎 上車車仔麵 💎

💎 泰Cool (泰菜) 💎

💎 煲底海鮮火鍋料理 💎

💎 Cheese n Dash 寵物零食 💎

💎 九份茶舍 💎

💎 烘焙•愛麗斯 Alice Loves To Bake 💎

======其他產品及服務======
💎 開荒牛 網上開公司 💎

💎 延世語言教育中心 💎

💎 日希移民 💎

💎 叁HairSalon (九龍Salon) 💎

💎 Salon Ziwei (港島Salon) 💎

💎 A Plus Salon (港島Salon) 💎

💎 易鐘情 (汽車美容) 💎

💎 香港中小型業主會 💎

💎 Flowerspace Production (攝影) 💎

💎 玄機閣 (風水、算命、占卜) 💎

💎 沖繩 Oki-Family (Blogger) 💎

如果你一早已經完成任務，不妨讚好「抵制TVB民間自發團隊」，增加佢地bargaining power？

Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

Credit to：
夕楓絲打《痴撚線 今日蘋果好撚多廣告 跪求支援》

Facebook專頁《一顆微塵 - 退伍前線》

溫家寶

咁快

推下

唔收錢學人做打手？班友傻嫁？

===============置頂任務(最後更新13 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

推

今日奇蹟地早放

香港中小型業主會好似背景有啲問題

happy friday仲要早放

up

願聞其詳

推推推

🍎🍎🍎

ok

btw我唔開台呀其他人開呀

推爆你老母

正 推夠廿頁

yoyoyo

衰鬼咁快

四分鐘後唔上熱門我切

支持蘋果

我睇到呢個post

今日蘋果 “中小型業主會” 廣告千祈唔好like

一日一蘋果

Push

搶唔到第一頁

有d咁嘅事？！

推呀！

ok, 我執執叫寶寶pin

放圖啦

起標題專家

有個北區黃色經濟圈冇放入去

今日蘋果「中小型業主會」廣告千祈唔好like！！

仆街

寶寶ｐｉｎ？

唔係啊嘛
咩黎

屌嚇撚死你咁樣搞一搞 封左分化撚條路

算輕鬆㗎喇

洗地組嗰邊仲黐線

補埋北區黃色經濟圈

呢個好重要

push push

屌咗自己先就唔驚啦

done

北區既一班區議員同幾間黃店一齊落廣告

北區黃圈超多間食肆，大家要去下面條Link睇

夕楓絲打《痴撚線 今日蘋果好撚多廣告 跪求支援》

推多兩下

推 仲未熱門既

哇 好多隻

熱門十六

十六

熱門了 我錯

繼續推下

熱門十六啦

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,對唔對得住人地？快D follow + 多謝人

繼續努力

當然
絕對要follow

推多四下

進來得太快了

Twitter ac比人ban咗

今日負皮師有冇出現

買唔到蘋果所以開po

聽日一定買

求負皮

啲標題改得好啜核

我以為得自己買唔到

今日買到

暫時0負評

無，40正0負

我私人醒個

武肺遠離我

聽日仲搶手

一毛嫌人工低
唔做野？

P 巴竟然嚟依到捧場

行咗好多間都冇呀

或者比個標題呃咗

辛苦曬

唔夠

切....切實實一齊推po算啦

Pushhhh

食正連登仔心理

太唔專業啦

褲都除埋諗住入黎圍爐，你竟然fake我?

推緊了

標題引人入黎
marketing

我聽日一定要買到

唔係上咗咩

你係咪國安,跟蹤我

好想睇廣告

佢暗戀你姐

想睇啲小廣告

like 左未

我不嬲依到蒲開

樓主係我朋友

me too

好急尿

你咁都得

落個交友廣告應該大把人加

屌你叫到，我要進來啦

上啊

點解呢排個個入黎無耐就話急屎急尿，你已經係近期第三個

山卡la大把

omgg

寶哥

推爆佢

正皮ed

屎尿post

推到唔記得去廁所
急死我

諗咩

要人

搞錯呀唔平均囉

有空入黎我個post坐下

都好既…可能呢度有家既感覺，佢地當咗自己屋企…

呢個係尋日你講嗰個朋友？

推啊 我要去廁所

可能要買紙尿片，不過千祈唔好買「護妳墊」，因為佢地係紅媒金主

只可以咁長？

唔係

熱門第八

好撚慘，連開4個post都無咩人氣

推呀推

你同樓主有咩關係

我放假喇你哋自己開台喇

明天再會

bye-bye

其他人會call你去開台

賣廣告

下

⋯講講下我有啲急屎

ok

enjoy

諗緊邊啲人撞完人唔洗負責

行過見報檔阿伯擺剩一份
諗住買埋佢
點知我買完佢轉頭係枱底攞多三份出嚟

去聽desert island discs

你都急

慢慢享受下喇

Me too

我要CCTVB收皮

我幫人倒米姐

我都要

如果有新 嘢pin嘅話你再炸我

你啲尿有傳染性

去推許勇post先

未返到屋企 唔想喺出面痾

今日遲到

國安黑警777之類人型狗

好慘
我都急尿

同志

我放假啦自己開台

推上

附近有無吉野家，痾住先

push

齊文宣果個三兩下就被你地托上熱門
色情po上唔到 姊弟sm 暗又上唔到
剛剛睇到中午嘅po，正皮過千得三個
周庭、法援、蘋果

下次痾清先推po

will miss u

推左 推埋右

你好似好有研究

啲吉野家好多都冇自己廁所
要用商場果個

又呃左入黎

Enjoy

垃圾吉野家

熱門再第八

可能我地全部都係來自公關公司

點解咁難上

個活動點

可能今日無炸機，即係call舊客幫手

唔通你地嘅身份...

差少少

Shared

真係只差一點點

pish

支持

我要去廁所

你去咗先啦 因住尿道炎

仲未上

屌你，入黎我個post有詳情啦

咁恐怖

個阿伯仲要閪我臉 唔敢再買
買野都比人閪

有心唔怕遲

仲要跌咗添

咁耐先得一個讚標題好古怪

比錢佢賺仲閪臉

越沉越底

熱門呢

得一個人讚我地標題咋咩

因為有個p牌講野

每日一蘋果

其實會唔會pr公司/一毛知道我地幾時開po
故意推其他po上熱門

今日好奇怪

我唔信我地有咁大影響力

你個名

咪就係

希望係我地多心
但我地沉落去
明明標題改得咁好

會唔會係大家鍾意睇人屌人，唔鍾意睇人讚人

邊關事

梗係有啦 最近多咗人做任

應該係

同上個禮拜差唔多之嘛

大部分人都係睇人仆街最開心

屌人畫面唔靚

會唔會係太多link 入嚟嚇親

scare die me咩
我先剛luk P無耐

不過今日個任務其實幾隨心，比like唔洗追quota

可能已經今朝like咗

我都係最近加入
最近luk P
終於幫到手

Like哂啦
推下先

好野

有時其實都會

我見到太多link有時會click頭幾個only
然後同自己講得閒先入翻去
但通常都係唔記得左

Oh really無留意

辛苦你地呀日日開po

今晚係寶寶開

我成日做任

勁

兩個月前平均大概500左右，呢排就1000

好難推上去

我都係

每個人響抗爭都有角色嫁嘛

今日隨心啦, 唔洗追quota

pushh

隨心隨心

gogogo

上啊 小馬

小馬
鞭你

老實講我都係

我自己都做緊任

就黎眼訓tim
唔知搞咩

多謝支持

我唔係M呀

眼訓咪訓吓, 呢度交比我地

Good

呢到好多都係

我Twitter都係跟開小白鼠 夠曬方便
所以有retweet+like齊

但平時連登click其他link
要幾個視窗轉換真係有少少唔耐煩

唔通你係S

之前最賺嬲係重溫任, 做埋重溫有2000嬲, 呢排得1300左右

堅持多陣

鞭你

我地係新血

比你暴力打死左

最鍾意新血，你仲要咁勤力推

要Keep住個勢

你唔適合做M

我成日都話, 只要FB個團隊fan base壯大咗, 我地就可以收山

都係得閒姐
平時生活都幫唔到d咩
呢d推po嘅簡單野幫到手就幫
幫推po其實最後都係幫翻自己

係蘋果到落廣告咪...支持囉

哪怕只係延長我地享受自由既時間多一秒, 都值得做

咁你做啦

你幅gif唔岩用

都話我唔係M

甩p仔最鐘意推po

巴打好有心 日日都見你地出po

自從甩Ｐ之後我地實力強大咗好多

係架 睇到就自己派嬲
不過大家都成日用Facebook？
我比較少用 通常都係ig

成日感覺Facebook好多中年藍絲

無錯

之前推空氣太難受
依加推埋之前個份

無得你話唔係
enjoy啦

無錯
唔洗再比人笑

捉實咗你啦

無錯
盡情推po

好衰囉，要退爆佢

除咗做任同睇live 基本上都唔上fb

唉,我係中年藍絲...

咁打得
你同7婆一樣好打得

你係M
7婆係S？

再推

P牌仔忍得太耐
唔推唔自在

same here
唔知幾時開始唔中意用Facebook

可能我係switch, 兼顧兩樣

Agger

次次啲標題都好正

唔係
我指Facebook會見到佢地姐
所以唔中意
ig比較多後生 難d遇到藍絲

為咗踢你入會

其實都好多中年黃絲, 你上apple同立場page睇like數就知

以前無得比正負皮
好慘
望住d frd可以比 自己無得比

我諗返起以前無高登ac, 見到人討論自己無得討論

同7婆一齊能屈能伸
S得 M又得
師兄你品味獨特

到我鞭未

唔通你係中年

你都藍 我咪根正苗紅

追擊到底

關事

你個名的確係紅

娥娥既張馳有度吸引到唔少男人

2014之後就麻麻fb

唔好睇唔開
無事

學羅智光局長講，如果有120歲命，60歲先中年，我應該未夠

啱呀

你個名都夠紅

同習大大搞得太多
你應該無得選擇

Welcome

學果個高智仔講嘢就死緊喇

大家一樣都咁紅

新任務

我派讚派到好眼訓

Welcome to 寶家軍

睇黎你同娥娥年齡上都好夾

民主派投親共都會變智障…

禾艾終過

娥娥試埋就黎中年嘅鮮肉

眼瞓就去抖喇長期戰嚟 我今晚推到11點

我意思係我有排都未到中年

今日認真係隨意推，唔追quota，我諗channel admin都已經mark唔到多咗幾多讚

其實做官係咪應該要驗埋佢地處理生活嘅智商
可能全部都係0

真 我以前覺得佢講嘢正正常常唔知咩事變咗咁on9 btw 係羅致光 羅志光係公務員局長

無意中發現侯志強都睇apple

59歲 當然未夠60歲

我覺得係埋親堆就一定要夾嘴型，講講吓智障野，自己都變埋智障

羅志光換咗做聶仔啦

我斬死你呀unun

係喎 我都無留意

聶仔講野好乞人憎

佢地鬥智障

tui

都冇咩正苦高官唔乞人憎㗎喇

支線任務

認老啦

你個名係點解

大曬鬼局長

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

係Spanish黎

uno dos tres 一二三 咁解
但我將三嘅s轉左做z
因為我寫英文嘅時候都中意z多過s

我求其改架姐
無咩意思
唔識改名

無錢

你學過spanish
impressive

打開新世界

still 學緊
仲係年輕嘅大學生

BoBo Army

真說話你再去碌下今日最新 人流少得可憐，同琴日對比真係嚇死人 再唔係一面倒全部都係時事po

我雖老積，但很年輕

係咪因為開心星期五

好彩ＴＶＢ團隊今日做蘋果任，我見好多page留言都係TVB手足黎

唔關事 下午開始 就好似怪怪地究竟咩原因呢

你好有研究
我無留意呢d野
我上連登都係睇時事po

我衣家先留意到你個名係毅進仔
d中年嘅毅進popo都好年輕

放假mood

我係魏晉南北朝靚仔，魏晉仔

睇埋今日熱門琴日今日天淵之別

你而家日日都放假ＭＯＯＤ啦

你咁肯定司馬懿係靚仔？
你知啦 楊貴妃以前都叫靚女wor

點解你咁鍾意駁嘴，你係咪唔駁就身痕

我要翻intern架
今日好chur
下星期無得wfh
仲慘

你份煙腸有無人工

嗨如火火

我無啊 中意bullshit姐
見你話自己靚仔 我都要知你審美架嘛

醜人之中我都算靚仔

點解你個樣咁sad

年輕真好

有
9000$
不過比家用上繳左好多

有d亂

係咪4點幾連登hang咗一陣

我都記得
嗰時奇奇怪怪

煙腸九千蚊還好啦？

如果係懶人就隨便ｃｌｉｃｋ ｌｉｎｋ啦

算好啦
今年搵到
黎緊仲要煩搵唔到下一份intern
擔心畢業揸兜

會唔會係因為連登㩒link轉唔到過去fb Apps?之前已經聽過一位巴打問點樣唔使自己search都可以㩒到入去個page度

推埋上左右

推埋前後

但身高太矮 入唔入得？
據講係咪小矮人都收

寶將軍

你好矮嫁？

係 入唔到fb app都好麻煩
成日要網頁版log in

寶司令呀

最緊要識毅進制 數學U先有資格讀

你咁勁嘅

又兜到

2米身高

香城溫家寶， 即係要多舊先興城

以前同稍熊絲推post諗到可以推晒上下左右前後

今日早上都好似發生 連續出po問題

讀得毅進=好有毅力
我...無呢個毅力考U

打cctvb啲巴絲真心痴線
次次topic都好正

Nice topic

培訓創意計劃

42公斤 真係撞一撞都散

你係羊？

我都覺
有創意

巴打(hug
好開心每日FB/Lihkg見到你哋

pushhhh

呢個？

要識指鹿為馬

可以係網頁版㩒messenger個制，再係messenger㩒個人檔案轉入fb apps

考popo可能要test智商 過100唔入得

魏晉巴啲靈感創意又嚟

G持

終於有人提供解決方法

我用打機角度諗野姐

原來3d touch咁方便
我用開messenger轉入去

我Twitter得
但Facebook唔得
唔知點解

我都係，但我慣咗電腦做任所以無問題

同埋非禮強姦女仔

smarttt

咁你係咩

呢度係動物園post，有馬有熊有羊

司馬丞相

唉diu

阿嬌巴打個方法方便啲
原來3D touch有得㩒 柒咗

丞相有何大計光復我國山河

你睇三國志同晉書可以參考一二

無人制衡到班畜生

丞相

支持蘋果。即係支持你自己

資治通鑑都唔錯

明就明，唔明就唔明

猜猜

我都係睇資治通鑑入手

但係司馬光對於佢祖先嘅評價就唔太好佢感得佢祖先做得衰嘢多

小心為上
雖然我都唔好得幾多

資治通鑑當係跳板啦，我覺得有心睇《資》既人之後都會再睇其他史料

晉書唔錯

唔係唔like呀嘛？

ＰＰ點解會讀史料既，文化人？

唔係，純興趣

細個果陣就好鍾意睇歷史

你咁講又係喎

我係虎

讀完歷史就會想讀政治

咁都得

我都中意睇歷史
係唔中意中史
只係大致記得咩事

依個真，兩者息息相關

尤其是係西方歷史，往往可以參考好多政治元素同理論嘅發源

反而中國歷史，就係學權術

omg
so smart

我反而唔鍾意西史，因為我自小就覺得自己係炎黃子孫，華夏民族

中國歷史學厚黑

我以前好鍾意中國歷史，依家鍾意睇西方歷史

西方歷史交代得清楚好多

一陣改名叫虎沖過了變淡

點解虎你咁勤力推

西史我只鍾意近代史，因為比較貼近日常生活

愛祖國
國民教育需要你呢d人才

我記得有位推ＰＯ絲打叫「純瘦絲」

初中果時都鐘意西史
古希臘果啲city state好正
但係中史難拎高分所以唔鐘意

所以咪出到你依種人才囉

係中國，權術遠比政治重要，權術係必要，權術可以令一個人嘅身價無限膨漲

係西方，政治原則比一切重要，至少你爭取仕途，都要沿正軌，貪污都要係跟政治環境同規則做

因為文宣戰真係長期唔夠人 連登上到熱門 就會多啲人做任

沒有祖國創黨的勇氣，沒有父輩抗日的艱辛，今天我也做不成黑頭髮，黃皮膚的大漢男兒

點解ＰＰ會覺得我係人才

係啊

唔知點解我覺得西方嘅得意好多
中國歷史黎黎去去都好重複

叫醇化絲一陣改名

唔錯wor

有啲戰線本身真係無打開，係見少人先頂硬上，頂頂吓就變咗唯一既孤軍

不妨睇下羅馬史，羅馬係好多現代體制同法典嘅發源地，連美軍軍制都有參考到羅馬嘅馬略軍制，羅馬係好偉大

ＰＰ有無玩文明系列

認同

中史背到我想死

有興趣就唔算背嫁啦

我有諗過

司馬懿又係，你又係

你似係會深入探討嘅今，做學問嘅人嚟

估唔到你咁有學識

Your face your fate
依啲睇樣

無

但係有玩total war

飲化係絲黎嫁咩

你仲係男兒？

中國歷史有d係吹打得好離譜

西方果種合理好多

溫hisotry我會比啲細圖既細字仔吸引到
最快記得都呢啲唔太重要既內容

好！！！

引到入黎

Facebook一時時
有啲link得有啲唔得

原來你係講緊真司馬懿

大學迫我先要做學問咋，宜家咬緊當年老本，無乜點再探討新野

只對西史有興趣

ps 以前都有認真讀中史

我本身以前都成日改名 但後來有班巴絲見慣我依家個名 就無改過了

但係total war 要講政治，要平衝唔同派別

係

化灰都認得
你啲標題style好獨特

history嘅漫畫好正

尤其係有幅2個國家元首 gay marriage嘅圖
我到衣家都有印象

唔覺

你改名「猛推士」或者「我一個打四個」，大家就認得

我由今日起都會記得佢

得你先咁叫我

中史唔知點解少d咁既資料

好感動，我又走進人家的腦海了

我有介紹你比人識

是日電台

{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

唔係掛 小人物不足掛齒

我一陣入

猛推士進場！！寶家軍團 士氣上升！！

唔小心係洗地組見到
不過係一貫嘅syle

你...

打少啲rpg啦

因為本書係中聯辦有份參與囉
同埋中國人無咩幽默感

我去隔離推陣法庭post 大家早啲瞓

多謝苦沖巴

努力緊

中年叔叔 hi

唔洗同我客氣 文宣post人人有責

男人好膚淺，都係睇條褲／裙短唔短

【YouTube戰線】呢個黃營頻道仲差少少就到70,000訂閱啦

一陣訓唔著果陣又可以諗起我

即刻有翻啲信心

我好懶 心情好先努力下
要向你學習

女人既自信真係容易建立

好

惡夢

不分化

咁你要睇返20-30既年齡層係咪真係女多男少，而答案好似係negative的

真 做咩公器私用

Pishhhh

Psuhhhhhhhh

好過份，仲要唔收錢

呢啲咁嘅人真係

公器私用

傻的，要拉入青山

Push everyday

成班傻仔比美國佬同肥佬黎利用，無錢收仲要做打手

lm

其實依d先有學術性嘅討論，用一d已知去預知未睇到嘅嘢，依種學問係好多人趨之若鶩

4係經典

其實中國但有幽默感嘅係被人禁曬啫

多年黎已經滲透教育
甚至其他亞洲國家都較為幽默

推推

真真假假

支持巴打

你地兩個都好有學識

我有時都會

我係喺到留名學嘢

我小薯嚟

自爆問題唔答

睡前一推

Like 晒.

你是個好孩子

PUSH

好鬼盞鬼日日標題

Pishhhhh

點解我地推黎推去都上唔到熱門頭5

因為嚟嚟去去都係我地

入嚟吹下水

hello

想知巴打三圍身高體重

你啱

pishh

真係好鬼有創意

hi 沉默的大多數

你甩咗P

你沖茶好叻?

pushhh

有創意

好啦我潛水啦

byebye
下次見

早抖喇

聽朝見啦

早抖

早啲休息

繼續蘇打綠

你食咗幾耐花生

唔耐，你哋每次吹水嘅話題都好得意

[立場專訪] 港泰院友死者女兒：林鄭，如果你爸爸係咁，你會點？

睇到好sad

你都一齊吹水會仲得意

7婆雙手又多幾十人既血

不了，今日隨時消失

一個人咁樣困咗廿幾日等到病死，成班高官都仆街黎

上蘋果賣廣告勁抵，之後度度都洗板宣傳

幫推

辛苦曬巴打

早唞了

豬仔嘅po被我打沉了

唔係你問題

我去托返

打手 like

推文thx

P牌真係咁易打沉既就會有大量p牌五毛拉po啦
應該唔關你事嘅

P

正評排行榜：
第一《買罐啤酒啫，我爭啲同我best fd反撚咗面》 7896
第二《呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇》 2597

習慣左手勢 不推文

推多次

哈囉前線巴，開唔開ＰＯ

有冇興趣開tvb po

好呀！

今生巴搶到喎

今生巴搶咗

今生巴開

Oushhhhh

我嚟喇~

有下次機會

內文

「中國」 用埋簡體字

很好

下次搶過

如果要講made in China 梗係要玩紅

Agger!

就黎執好比你

我地祖國咁強大，比你響產品印住「中国製造」即係比機會你班港燦往自己臉上貼金

現在就可以出

好！

我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金

出咗喇
我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金

ＲＲＣ上水啦

《我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金》

《我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金》

Lm
你地真係好識改標題

又要九點，屌爆無線

《我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金》

又到九點，屌爆無線

《我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金》

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

引晒五毛入黎推Po

是日電台

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未